唔好再話哈敵C好食呀，屌你地老母

見到就火滾，有嘅時候唔好好珍惜，冇就係咁話好食，實情再開咪又會執，算把啦，我唔想丁年後見到有人懷念KFC囉

但真係好食wo
佢未執個時都話好食架啦

祖樂比未執之前我都覺得好食

而家開返我覺得好垃圾

收聲啦，屌你老母

壓力大睇醫生啦

係執淨環球個間，依家先再開分店

Wendy's 仲正呀 屌你

我淨係記得以果陣既物價黎講都幾貴下

貴少少, 但係唔係貴好多. 同麥當勞相比俾貴20%左右.
20%睇落個數好大, 其實係20蚊同25蚊分別, 到執嗰期係25蚊同35蚊咁上下, 但係質素上高過麥當勞好多.

因間真係重開，30/40一個餐，班連燈仔就話咁貴不如食m記

以前m記都高質過依加好多平好多啦，下下揾十年前比有咩意思

哈敵C好食呀